{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_027842",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/BEANPOLE-KIDS/GM0021010413576/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "옐로우 컬러 블록 후드 점퍼"
    },
    "text": "ブランドBEANPOLE KIDS製造会社三星(サムスン)物産のファッション部門の商品番号SS21/BI1139U04Eのカラー・ブロックフードジャンパーです。この製品は鮮やかで綺麗なカラー・ブロックデザインで男女みんなにポイントを提供するアイテムです。フードと小売ベルクロディテールが加わり、切実機から新学期にも着用すること好きです。ビーンポール・キッズは、子供たちの安全を最優先に考えていつも高い品質基準を順守しています。このため、ややこしい生地検査と児童の有害性、徹底した検査を実施しています。この製品の素材は表地1にはナイロン100%、表地2にはナイロン100%、裏ではのポリエステルの100%を使いました。この製品は手洗いとドライクリーニングが可能だが、機械洗濯の際、生地が損なわれるので注意しなければなりません。漂白剤の使用と長い時間水に漬けておいていないように注意しなければなりません。ドライクリーニングの際、ボタンとアクセサリーをアルミホイルで必ずかけなければなりません。水にぬれたり汗がたくさんついた場合には,速やかに洗濯しなければならず、機械乾燥よりは自然乾燥を推奨します。摩擦によって今年に巻き込まれたことや毛羽が発生するので注意しなければなりません。",
    "QA": [
        {
            "question": "この商品のブランドは何ですか？",
            "answer": "この商品のブランドはBEANPOLE KIDSです。"
        },
        {
            "question": "この商品の製造会社はどこですか？",
            "answer": "この商品の製造会社は三星(サムスン)物産です。"
        },
        {
            "question": "この商品のカラーはどのようなデザインですか？",
            "answer": "この商品は鮮やかで綺麗なカラー・ブロックデザインです。"
        },
        {
            "question": "この商品は男女どちらに向けて作られていますか？",
            "answer": "この商品は男女みんなにポイントを提供するアイテムです。"
        },
        {
            "question": "この商品にはどんな特徴がありますか？",
            "answer": "この商品にはフードと小売ベルクロディテールが加わり、切実機から新学期にも着用することができます。"
        },
        {
            "question": "この商品の素材は何でできていますか？",
            "answer": "この商品の素材は表地1にはナイロン100%、表地2にはナイロン100%、裏地にはポリエステル100%を使用しています。"
        },
        {
            "question": "この商品は手洗いできますか？",
            "answer": "はい、この商品は手洗いが可能です。"
        },
        {
            "question": "この商品のお手入れ方法には何か注意点はありますか？",
            "answer": "この商品を機械洗濯する際は生地が損なわれる可能性があるため注意が必要です。また、漂白剤の使用や長時間の水につけておくことは避けてください。ドライクリーニング時にはボタンやアクセサリーをアルミホイルで保護することをおすすめします。"
        },
        {
            "question": "この商品の乾燥方法はどうすれば良いですか？",
            "answer": "この商品が水にぬれたり汗がたくさんついた場合は、速やかに洗濯してください。乾燥方法としては自然乾燥を推奨します。"
        },
        {
            "question": "この商品のお手入れに注意するべき点はありますか？",
            "answer": "この商品は摩擦によって毛羽が発生する可能性があるため、注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 393,
        "QA": 460
    }
}